請問以下電話既網絡制式可否支援到香港？

TD-LTE/LTE FDD/TD-SCDMA/WCDMA/cdma2000/EDGE/GPRS/CDMA 1X

好耐之前gprs香港好似用過
lte 香港好似skip左一個頻

中移動係td-lte/lte-fdd

LTE FDD & WCDMA香港都有, 不過要睇埋頻率

我用人仔，係咪即係可以

麻煩咁多位巴打

要睇埋LTE/WCDMA Band幾

即係點

利申 完全唔熟呢方面

你俾個spec出嚟？

咩係spec

乜都唔識買行貨唔好買水貨啦，香港買得嘅行貨唔駛理呢啲野

咁好啦